呢位愚樂台會然都幾能癲

牆角青蛙ching

見過他真人 好似幾正常的🤔

令囝？

唔評論

垃圾

要令囝ge話 介紹比你

姜敏喜（喜喜）💘

燈神

傻鳩來

支持